對我來說，更廣泛的教訓是認識到問題是什麼。 關於生物識別技術的八個案例研究向我們展示了前進的道路Karen Hao, 2020年9月4日，MIT技術評論 
 也許到下次選舉的時候，計算機會更好地識別其他自動操縱者的手工藝品。 微軟的新視頻認證器可以幫助清除危險的深度造假 
 上面提到的名字只是名單上的一小部分人。 《財富》雜誌評選的40位40歲以下科技界人士無視疫情 
 他說:“保護這個行業的唯一方法是政府介入，並認識到時尚及其供應鏈對意大利來說是一個真正具有戰略意義的行業，這是意大利在全球範圍內的強項。” 意大利的時裝工匠能挺過疫情嗎? 2020年8月30日|Ozy 
 作為一個社區，我們需要認識到他們的力量和力量，所以我們必須肯定我們的家庭。 LGBTQ活動人士參加三月華盛頓紀念活動。Steph Purifoy, 2020年8月29日 
 我們也看到像瑞典這樣的國家承認巴勒斯坦是一個國家。 在中東，“兩國方案”已死 
 但我們中很少有人知道迪特里希·馮·希爾德布蘭德(Dietrich von Hildebrand)的名字，這位德國哲學家後來成為直言不諱的納粹反對者。 與希特勒較量的天主教哲學家|約翰·亨利·克羅斯比| 2014年12月26日|每日野獸 
 我意識到我無法在同樣的背景下真正理解這些事件，也無法通過完全相同的稜鏡來看待這些事件。 Howard Fuller博士的不公正教育|Campbell Brown | 2014年12月21日|DAILY BEAST 
 訣竅在於，當它出現時，你要能夠識別出正確的選擇。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 畢竟，我們的身體天生就能識別“我”和“不是我”之間的區別。 弗格森，移民和“我們Vs.他們”，2014年11月27日 
 我向你保證，無論一首曲子演奏得多麼動聽，李斯特演奏的那一刻，你幾乎認不出它來! 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 我希望法國政府能用比一句謝謝更有力的方式來認可達瑪德的這一筆畫。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 他烏爾都語說得非常好，在黑暗中很難認出他是歐洲人。 紅年|路易斯·特雷西 
 在春秋期瘧疾中，配子具有獨特的卵形和月牙形，並不難識別。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 19世紀狹隘的個人主義拒絕承認贍養別人祖母的社會責任。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克